好奇一問 賭錢依個方法可唔可行

假設贏就double既情況下

Step1:如果我冇錢我借人1蚊去賭
case1:變2蚊
case2:咩都冇

贏輸我都借人2蚊再賭
case1:變4蚊
case2:咩都冇

咁終有一日我會贏既話，咪會賺錢？（假如而家停就4-2-1=賺1蚊）

利申：sorry for 1999

乜宜家啲大學生咁戇鳩
收手啦。。。

你個賭本要幾何級數咁上
有冇人借比你先

贏縮輸谷借錢版

咪即係濕鳩倫敦金囉
借既人冇得益 即係你要呃先借到

呢個叫賭纜
通常用係賭場買大細度
的確係必贏
但有兩個前提
無限本同受注金額無上限
呢兩樣根本無可能滿足到
而且係用好多好多去贏一注嘅錢
而一斷纜就乜都無

本多終勝

中國13億人口，你每個都乞一蚊，你都有13億啦

中學曾經諗過,係班到求奇搵廿個人.每人借1蚊,我嗰日食飯就唔洗錢

其實work
你見成日有人開post
話係街到有人問佢借錢
就知好大機會係條友周圍問人借或者直接講係乞錢
夠厚面皮可以生活到一段日子

前提係你要贏囉 十賭九輸喎
仲要問人借錢 輸咗咪爭落周身債...
如果係咁易贏錢既話 馬會會年年賺咁多錢咩 澳門會有咁多賭場咩